金鐘現場既朋友睇睇

我係p牌仔不過聽我一句先負皮

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

屌而家有冇驚犬！ 冇

唔係叫大家走 係叫大家轉場！

推